聶德權：平時有到連登等網站瀏覽

政制及內地事務局長聶德權昨晚與一眾官員，和特首林鄭月娥一同出席昨晚在伊館舉行的首場「社區對話」。他表示，平時也有到連登和不同媒體網站瀏覽，但這種認知是平面的、單向的，惟有透過面對面的交談，雙方才能在互動中更瞭解對方，從理解達至諒解，以至和解。

他在社交網站上發文，表示昨晚不分背景和立場的市民說出了他們的感受、擔心和期望，自己很感謝他們，讓政府可以多理解他們的處境，多以他們的角度去思考問題，同時亦嘗試令他們能更瞭解政府的想法。

他指出，平時也會到連登和不同媒體網站瀏覽，但這種認知是平面的、單向的，惟有透過面對面的交談，雙方才能在互動中更瞭解對方，從理解達至諒解，以至和解。

他表示，對話從來不易，容易墮進”people talking without speaking, people hearing without listening” 的境況中。他表示，昨晚兩個半小時的對話，證明了無論立場有多不同，香港人是可以和平、理性處理問題的，只要大家都有一顆愛惜香港的心，大家也希望尋回以前熟識的香港，不同立場也能通過溝通收窄分歧，從而為香港找到出路。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1601263/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E8%81%B6%E5%BE%B7%E6%AC%8A-%E5%B9%B3%E6%99%82%E6%9C%89%E5%88%B0%E9%80%A3%E7%99%BB%E7%AD%89%E7%B6%B2%E7%AB%99%E7%80%8F%E8%A6%BD-%E6%83%9F%E9%9D%A2%E5%B0%8D%E9%9D%A2%E6%89%8D%E8%83%BD%E5%92%8C%E8%A7%A3

死開啦老野賣港賊扮咩同聲同氣
好撚嘔心呀仆街

收皮啦

屌你老母，聶德權

收皮啦mon post權

聶德權 我屌你老母

689識洗版

連登先好喎，唔面對面大家都極直接，第一句已經開波屌你

我屌你老母

成人台?

屌你老母啊 聶德權

咁係咩

on9 仔

收皮啦聶德權

扮識

果然係觀瑪仔

係咪又要玩聶德權，你太年輕了接龍

死返去香討bk啦

佢冇講佢睇開咩台喎

有睇就唔洗咁多嗲 即管開個post你問我答囉

你好呀聶局長

食屎啦屌你

睇你老母
傀儡狗官

我相信香港警察日日mon post tim

我屌你老母呀
Mon post啦死仆街

咁我唯有平面單向咁屌7你
屌你老母聶德權

屌你老母聶德權 死狗官

bam

你有上黎呀？
咁就好喇，我地真係好想比你聽到我地既聲音

屌你老母落地獄啦，你全家代代為奴，世世為娼，死左都唔會安寧

上鎖 唔撚比佢睇

屌你老母躝去大灣區啦

佢上成台搵SP?

乜鬼單向呀

你可以發表意見

成人

觀瑪仔集體屌哂你老母

收皮啦，而個時候先衝出嚟扮，遲咗3個月呀。

睇連登無用㗎

屌你老母

收袋皮啦

收35萬一個月既人工, 就係上連登

扮撚夠未？

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

有睇就啱喇
唔係你架車俾人破壞，都唔知你係邊個
證明你呢個廢官平時唔知做乜撚嘢

聶德權我祝你早日全家落去同毛主席請安

聶德權 我屌你老母呀

收皮啦，連登唔撚歡迎佢

成人台

聶德權落地獄吧啦，屌你

聽住 屌你老母呀

收皮啦p牌仔

你以為自己係邊個我冇興趣知你有冇睇連登呀，等住比美帝制裁啦

屌你老母 共狗

间班狗官入嚟睇成人台呀?

上成日台？

非常奇怪地Cctvb都幫連登宣傳，啱啱新聞講林奠伊館鳩噏大會有連登打介紹連登app cctvb直接播出街

識你老鼠

大把連登仔女走咗去做狗，以前都有內部消息傳出依家大把OT掩蓋良心就無晒內部消息

政府大把五毛操控連登啦

成人台呀？

屌唔好污辱我首sound of silence

係咪真係有上？
如果有 我屌撚死你呀
上完都咁懵77
影衰哂連登

哦，證明完啦，咁跟住呢 完 －>一切照舊 _

mon post權 收皮啦

CCTVB狗你好 仲要係舊

邊位呀 連登個年齡層咁寬 幾萬人日日上
咁都唔夠你個150人面談會更據民眾代表？

你好呀局長好高興同你溝通

可能睇po自己條撚

係咪睇完信唔過自己對眼？
所以對話，驗證下眼耳有無問題？

屌你老母啊！有睇仲咁撚樣！
你宜家玩9你老細咩！

689都有上啦
收皮啦

唔岩聽就係單向？

扮乜閪 屌你老母冚家剷

拉

聶德權 成人台揮手區

政改一事無成，都唔知佢有咩做過，自殺算把啦

可能分享埋你地都唔知

收皮啦 聶德權

睇成人台咋啩

Hi 聶生

我屌你老母呀撚樣

擦存在感丫我屌你返去大灣區啦

如果你睇到呢度嘅，趁地淋啦

局長你好

善用不推文

請問局長幾時返中國過世？幾時將你祖宗十八代、家人送返中國？

瀏覽啦嘛
喂 我屌你老母呀 瀏覽啦

睇邊個妓c手骨舒服

局長你幾時死呀？你阿頭林鄭幾時死呀？

吔屎喇

聶德權上性病集中討論區 已FC

5大訴求 缺1不可

睇到未

不推文

對話從來不易，容易墮進”people talking without speaking, people hearing without listening”

唔怪之得listening oral要取消啦

咁就屌你老母

喂喂喂你條脫髮樣衰四眼閪係咪上來成人台搵seed睇av ja

收到風佢就係爆裂鼻毛真拳3

聶狗

mon post狗

官員開個真名account啦
權權你好，我係nakupenda

咁我係到，屌你老母

上成人版求seed就扮有上

聶德權可能只去成人台

上AV01咋？

我屌你老母呀 聶德權
帶埋一家大細返大灣區 屌你老母

關我撚事

有冇人知道權權就係負責dq人個位

原來你有mon post嫁？咁就岩喇！！有野想同你講
屌你老母啊死仆街

「但這種認知是平面的、單向的，惟有透過面對面的交談，雙方才能在互動中更瞭解對方」
佢開post 冇人理？

班手足被性侵
仲推on9 po做乜撚

撚有處理問題？？？？？？

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9成以為連登=FB PAGE

騙徒既手法層出不同 騙你老母

收皮啦Mon post 權
我哋講嘢你都未聽得明啦
五大訴求 缺一不可呀！

屌你老母呀聶德權

收皮啦！嗌你呀 聶德權

聶德權，我屌你老母呀，見唔見到呀，仆街！

食屎啦

我屌你老母聶德權

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

仲衰 有睇都咁離地

美帝關係法近了扮悔改

可能開過果D簡繁混合長輩語氣Post又唔自貼手寫ID比巴絲追住屌

唔係話對話㗎咩
點解唔開個ac上嚟玩你問我答啊

問翻個你問我答先得唔得？

聶德權個仆街，對話會話解散、重整港台個八婆講完嘢，聶德權個仆街拍大脾「鼓掌」，去死啦

1:27:15 開始睇

連登仔全體問候你老母

扮野

“people talking without speaking, people hearing without listening”
Is he referring the Gov itself???? Esp “hearing without listening”

聶德權我屌你老母臭閪
見唔見到呀？

聶：我係成人，唔係去成人台咁去咩台？

屌你老母 聶德權

聶德權 我屌你全家仆街死啦你

你話你有上架 我屌你老母啊

拉 一齊拉 一齊拉

喂 喂 企開d啦屌你老母

拉拉

聶德權含撚啦垃圾觀瑪閪

咁你對於文清嘅掌握都幾廢喎

上黎mon post咋 屌佢老母

有冇ac啊局長 快啲去7仔買張連登ac喇

拉你老母

原來隻三毛佢黎既

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

係啊，聶生老母俾狗屌生左隻鳩仔

成人台吖嘛

聶德權，你成日返內地，你老婆知唔知小紅成日好掛住你呀

[行動］928 民陣雨革五週年集會

推行動post呀

做cdrom就話個平台平面、單向
我借埋個acc俾你搞你問我答
夠唔夠膽？

正苦咪就係hearing without listening囉
hi咗嘢咩班官，呢兩日咁誠實嘅

好撚嘔心

請善用不推文

討論區係單向？
what does this even mean?

聶局長，我屌你老味呀！

單向？ 開account囉 屌你老母

平時睇開連登都做到成舊屎咁，
證明你做人都幾撚失敗

大家可唔可以幫幫手推下小弟呢個post

[燒春袋] 9.29 10.1唔用赤納粹，仲可以用呢樣大家冇乜點留意，但中共驚得要死嘅野

官字兩把口呀
遲啲就話我冇咁講過

成人台？

SHIT 痴錯link 呢個先啱

［警告］對話會只係統戰手段 唔破解假對話 我方必敗無疑

收皮啦垃圾

睇住連登都捉唔到時代嘅脈搏
講L咗三個月都未聽得清楚
要開個死人討論會每人三分鐘
DLLM 做show俾邊個睇
聽完又乜L都唔做
垃圾

含撚啦聶德權

食屎啦屌你老母

賣港賊 收皮啦

姓聶應該都係啲支共北方蠻人後裔

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

取消功能組別
全面普選立法會呀屌

聶德權死狗官

屌你老母

他表示，昨晚兩個半小時的對話，證明了無論立場有多不同，香港人是可以和平、理性處理問題的，只要大家都有一顆愛惜香港的心，大家也希望尋回以前熟識的香港，不同立場也能通過溝通收窄分歧，從而為香港找到出路。

屌你老母 而家係邊個唔聽人講野在先？

最初一百萬人叫你地撤回送中 唔撚聽
二百萬人出黎又係唔聽
當時大家都好和平 你肯撒回已經解決問題

之後衍生警暴問題 721警黑合作 搞到愈演愈激
當時淨係出黎屌示威者搞亂香港 又話咩暴動
理性處理？ 班popo你有撚處理過？
連基本no.投訴都做唔撚到呀

投訴無效/無門 淨係不停武力鎮壓最後咪好似彈弓咁反彈囉

重有面出黎話人唔理性唔和平？
自69開始 有無示威者會四圍入店破壞呀？學班popo咁講你唔係出黎搞事都唔會比人打比人搞啦
我經過黑衫手足無驚過會比人打
甚至留耐左係到會主動問你餓唔餓 要唔要補給等等呀

而家出黎話要和平要理性要溝通？
你自己揀強行二讀想硬推送中開始已經親手送葬左「溝通」啦

五大訴求 缺一不可

只有主題發言同回應
同傾偈當然係完全兩回事

兩回事但係都係雙向㗎
你明唔明？

你有得回覆唔係傾計？

單向又點叫討論區呀